香港過去治安良好 真係因為警察咩???

你們認同嗎??

玩過sims city 都知
有罪案同城市的教育水平有直接關係

冇人犯罪 何需警察???

記招成日用呢點打飛機
好反感!

有人犯罪佢都唔捉啦 咁咪犯罪低

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

案件冇可疑,收隊!

一個城市治安好唔好係在於人民質素同社會經濟環境, 同執法部門冇直接關係
你社會環境唔好, AVENGERS係執法部門都冇用

同意 但冇乜人反駁

破案率高就關警察事啫
犯罪率就關人民質素

開file 姐喺要做野 白逗人工唔好咩

犯罪率係睇有幾多file number

無開file 咪低犯罪率

啲白衫最叻叫你唔好開file

啱架，破案率先關警方事

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Yup

英國人口6000萬，犯罪數字每年500萬，暴力罪每年40萬
香港人口700萬，犯罪數字每年6萬，暴力罪每年6千

似乎香港人比英國人高質十倍
不過反送中黑警事件後，估香港好快會同英國看齊
真係回歸返變英國，不過係治安變英國

因為犯法嘅多數都係驚察自己（無論當值定放假）
咁係自己友，當然就唔會落簿㗎啦
除非係畀外人捉到正先叫做下嘢